豹哥係咪少數演技會倒退嘅演員

想當年侯賽恩同西門慶演得咁好，宜家喺愛回家都好似唔係好識做戲咁

發揮唔到 要演奸角先得

唔使講野角色可能OK

戴得仁

主要講對白個節奏慢
以前有配音遮到

處境喜劇有處境喜劇既演法啫
佢膠下膠下先配返佢個角色定位

嗰時有配音
做到pat屎咁把聲弱雞生硬都遮走晒啦

天天天
地地地